{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015099",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "라고디꼬모"
    },
    "text": "ラゴディコモはイタリアの北部に位置する有名なリゾート地の中にある長く伸びている湖として知られています。 この湖はリラックスした雰囲気を誇り、頂上からアルプス山脈を眺めながらコーヒーを飲むだけでも忘れられない思い出を残すことができます。 この空間は人生のモードを変えて休息を感じることができる特別な場所です。 ラゴディコモでは、イタリア方式の伝統エスプレッソとシグネチャーメニューをご提供します。 特にベーカリーデザートラインナップはビーガンベーカリーで構成されており、\"サルテ\"というイタリア語で健康を意味します。 その他にも乾杯の挨拶や安否メッセージを込めた飲み物も提供され、心が温まる瞬間をプレゼントします。 またノンビーガンベーカリーも追加されました。 ここは愛する人たちと一緒に健康的な時間を過ごすのに適した場所です。 味と真心を込めて、特別な経験を作って差し上げます。 イタリアのバリスタ文化について深く学びたいなら、国際バリスタ教育をお勧めします。 と、ディコモは水清タイガーボクシングの1階、もっと新鮮なフルーツ店の駐車場の方に位置しています。 メニューの一つである米食パンはビーガン製品で、6,000ウォンで購入できます。 これで健康をプレゼントし、気持ちと真心を伝えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラゴディコモはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラゴディコモはイタリアの北部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモはどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "ラゴディコモはリラックスした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ラゴディコモではイタリア方式の伝統エスプレッソとシグネチャーメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモのベーカリーデザートラインナップはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラゴディコモのベーカリーデザートラインナップはビーガンベーカリーで構成されており、'サルテ'というイタリア語で健康を意味します。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "ラゴディコモでは乾杯の挨拶や安否メッセージを込めた飲み物も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモはどのような人と一緒に過ごすのに適した場所ですか？",
            "answer": "ラゴディコモは愛する人たちと一緒に健康的な時間を過ごすのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモで学ぶことができるバリスタ文化について教えてください。",
            "answer": "ラゴディコモで学ぶことができるバリスタ文化はイタリアのバリスタ教育です。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラゴディコモは水清タイガーボクシングの1階、もっと新鮮なフルーツ店の駐車場の方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモのメニューの一つである米食パンは何でできていますか？",
            "answer": "ラゴディコモのメニューの一つである米食パンはビーガン製品です。"
        },
        {
            "question": "ラゴディコモで購入できる米食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラゴディコモで購入できる米食パンの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 479
    }
}